窮人我求你哋千祈唔好生仔

害撚死佢哋
書都未讀完已經成日問個小朋友
大個咗養唔養佢
同佢解釋外國唔主張要小朋友大個一定要養翻兩老
佢屌撚到上天
話我不孝
又話佢旨意哂我養佢
但佢個仔乜閪都唔做
佢又唔出聲
大佬我自己讀書啲支出幾時有問過你攞
買野幾時要你俾錢
同你出街有邊次唔係請你食飯
同你有分歧
你就係咁屌我
所以窮人生仔真係正仆街
搞到個小朋友心理唔平衡
鬧完繼續做個孝順小朋友